知唔知點解黑警預算案要增加咁多錢

我覺得係因為23條 唉好辛苦

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民